有無做緊電腦硬件嘅巴絲

做Software, system果類嘅就見得多
反而hardware就好少見
加上質易戰嘅影響搞到個市靜左好多
有無同行嘅巴絲一齊交流下

有嘢唔方便講嘅可以add tg同埋遲啲都希望可以開個tg谷等一班做相關行業嘅可以交流下

Consumer hardware ?

賣cpu,ssd果類product

我係類似trader嘅角色，所以識多啲同行反而仲好